又有邊個估到神力女超人打完一戰之後就隱退到現代

你好叻阿

其實稍為留意下美漫都知

劇透都透到你咁，真係好柒

bvs佢自已講左

巴打好叻呀

屌你柒撚到

唔打埋二戰?

以為自己劇透但其實前作已經講過仲算唔算劇透?

btw
Show Blocked User - 狼王

wonder woman會老定不老?